無敵神驅：反駁白票兵團謬論！ 踢爆湛透5毛分化手段！

麻煩share 出去比多d 人睇！

神驅真係大個仔啦

神驅之前唔係成日屌泛民咩? 依家又返去泛民度既

叫人唔好投白票就係泛民

搶過半同支持泛民係兩件事， 就算你唔支持泛民， 大家目標都係要共產黨唔過半。

呢個先係我地既統一戰線。

大佬，時勢會變架嘛

同早兩三年講黃色經濟圈無人理一樣道理
時勢變，果刻岩既而家唔岩用，唔岩既可能岩用番

唔好比d 鬼帶到風向。 只要大家都係5大訴求， 搶過半成功的話，我地點都係更加接近我地既目標。

收啦, 享利都話要焦土投建制

時勢就係我地鬼打鬼，就會比共產黨打到仆街， 更多後生仔比人打死或者掟落街。

你覺得投白票對得住死左既手足？

今次真係最有可能變天、作用最大嘅立法會選舉
就算唔支持泛民都要投啦，白票兵果班友真係唔知搞咩

佢老婆做盛行丫?

亨狗:我不反對功能組別，但如何保證飯民寶藥黨不再出賣選民？

醜陋轉身

推， 全部同我share

點保證亨狗條撚樣唔會收共產黨錢？

[分化撚] 世上熱狗有四種

講到有得揀唔投泛民咁

本土出人去選初選囉， 想輸打贏要？

點解要參與你個初選接受你道德綁架？

亨利老婆係黑警，晨早係鬼啦

咁你地覺得夠票就得。 我地玩初選關你撚事， 你班垃圾自己得唔到就話臭架啦。

黃色經濟圈奶唔到就話臭一樣

大灣驅又轉立場

你唔比佢老婆係白警

咁咪直接參選
有問題?

有大學教席lo, 咪唔收lo, 大學俾錢佢屌黃絲屌泛民。雲根同北大博士都無。

佢以前唔係好憎眾志？

以前？而家撐埋咁開心

個時日日笑眾志同小麗老母

要推

比呀

咁叫佢老婆出嚟屌柒其他黑警先啦

連大波都出過po暗寸過黑警同事啦

肥享老婆又做過d乜？衰過大波madam，正一冇波condom!

好記得佢叫人白票都唔好
要投民建聯

一個人點都會做7事 今次原諒佢啦

對事唔對人咪做實事囉

享利ed先係做實事, 起碼繼續屌泛民先la, 佢老婆係白警

邊個享利

黑警死全家

食屎la你, 人地老婆白警

冇一個警察是無辜，記住呢句係熱狗講

返你老母

白兵唔會同享利講黑警死全家(應該係)

白兵只係講泛民 唔會提黑警

神驅都聽既
智力應該得70

一語道破點解要進攻功能組別而唔係聽熱狗鳩吹白票

聽還聽
記住佢咩料

［唔好洗白］回帶 - 仇思達：支持立送中條例，23條、國歌法、一地兩檢

開緊live屌緊白兵

投本土咪得
啲人講到一定投泛民咁
On9

真心唔明點解唔可以去選

好好笑佢啲粗口

啲人成日搞二元對立
下下搞分裂
唔煩既咩？

最同意佢話''你班友屌泛民果D野 我16年已經屌過啦 咪又係抄我''

試極都係半年貨仔, 又有咩所謂, 都唔知嘈乜

人權法案話2020有普選 重洗咩功能組別

Ok 咁去買美國旗坐低等

如果到時過晒2020年 美國咩都無做咁點算？

聽白兵指示

多幾手準備其實冇壞

繼續fing旗等 好似係

國際線已經如箭在弦 美國隨時出手

其實重可以點 一係罷工 一係全民暴動 當初遊行係想佢地聽民意 証明左政府唔聽之後 就玩國際線 如果連世界1哥都唔出手 你想邊個出手 btw中共玩到咁串 如果美國唔出手 一哥都無得做

不過選完之後 要有心理準備 將來就算有普選都係功能組別既變奏版 因為功能組別都係民意認可

最撚憎啲人成日將和理同勇武對立
根本係兩條腿 一起走
成日就話和理冇撚用
放棄教條主義呀
乜柒都要試呀 和理勇武都好重要

所以未要靠自己 而唔係放棄哂所有路線囉 係到坐等美國佬打救 老馮要救你咩講真 宜加武肺攪到一鑊粥 隨時攪到President Trump連任失敗 冇最愛嘅侵爸爸喇 咁之後點啊？

你都係大灣驅咋

咁其實今次選功能組別係means 雙普選係ends呀 美國真係要幫嘅 點都會幫架啦 又或者可以有其他因素例如總統換屆或武漢肺炎影響經濟等等最後無用人權法幫到香港 到時新一屆立法會好似而家咁咪仆街

你意思係準備3罷 定係 全民暴動？ 如果玩選舉 dq同中央任命 依兩個問題 相信係不治之症

我不能保證泛民不會出賣選民，但我保證保皇必定會咁做

大灣駒由6月開始華麗轉身投靠泛民 變臉都變得幾快

神驅呢排真係值得睇!

轉咗好耐喎

其實跟情況變化而改變都係正常架 政治情況真係一頭半個月都可以好大變化

所以唔明啫住佢係緊運動未發生前嘅意見
6/9 前都大鬼把仲係藍同埋港豬喇

剛才仇思達特登開台屌白兵屌左成個鐘

溫提：上屆無敵神駒投周浩鼎

對事唔對人?

佢呢幾年都係針對黃之鋒針對羅冠聰針對劉小麗

問題係班本土派一樣啫住泛民二三十年前嘅嘢

明明嗰班老嘅大部分已退下.

你同梁耀忠、梁國雄呢類萬年參選人講啦

你講兩個例子冇用
明明大部分已退下

入中聯辨係幾多年前？
真係天生一副硬骨頭

咪十年前囉
有啲本土派無時無刻講

回帶唔緊要
但當講返自己時, 兩年前已經係史前
佢地會同你講今時唔同往日, 兩年嘅政治已唔同哂, 但講其他人就冇時限問題

今日爆炸案被打到入廠手足案件會上庭，跪求聲援

DeadBody 成日唔開會，投票率偏低係幾時？

泛民得百幾個區議員
素人百幾個區議員
素人唔想白票都好正常

人地重停留響白鴿獨大既幻想

頭搖又尾擺

最初話永遠都唔會收錢,之後甩尾甩到

你同我講楊岳橋係老泛民?
二三十年前嘅事真係關佢事?

老你又話佢地老，已經退哂，ok
咁講現任嗰d表現都好差，咁都唔關泛民本身事？

選完入去要監察架，有冇做到呀
睇投票率睇發言數睇出席率，呢d無得呃架

你睇返我之前reply
我冇話現時泛民表現好好

我係話當某些本土派回帶講泛民舊時就二三十年都講, 但講佢地嘅時候就今時唔同往日政治一日都嫌長.

收撚皮啦 白票黨 一係5毛一係鬼 一係蠢撚過隻豬 白兵你除撚左個頭盔先啦

全部路線都要做準備

總之唔支持白票
區選完仲白票論

係喎
佢而家仲敢唔敢追小麗老母條數

琴晚Facebook直播有講 係又點啊唔撚轉得㗎
不過佢又講得幾啱

頭搖又尾擺，希望佢唔想再移

問題係跟開佢嘅益友點算呢?

迫於無奈跟佢一齊轉?
定係unfollow佢?

我保證到訓覺光，訓醒後就投票支持立23 條

白兵公開自己真名啦 驚咩呀

有冇得重溫

咁就唔好投，你問我，一d曾經賣港嘅泛民我都唔會投，所以我都唔會投莫奶光，但係未試過嘅賣港嘅泛民都ok

想問有邊次唔叫人含

anyway 你最後果句係ok 既，讚成。乳鴿仔女而家割蔡9. 算好d. but 莫奶光係國際線文宣日日做野，訓覺光係黃定光wo

都DQ硬嘅做乜要洗錢同你玩
咁撚寸就投你對家
唔係要建制贏，係販民輸

泛民主派為了獨攬「反政府勢力」大台地位，多年在體制內扮演反對角色，所有抗爭行動一律保證無成果
關鍵時刻多次助攻保皇黨，岀賣香港人

2016年選舉岀現的本土，勇武及獨立等理念均為右派
不限體制內外以香港民族利益優先

雨傘革命時期本土思想未成氣候
但跟隨泛民大台的抗爭者很容易對左膠式示威產生懷疑，因為根本沒有成效
當有人想脫離大台做出激進行為，就會被指責為「鬼」「想搞散運動」
任何激進行為都會被泛民議員公開譴責割蓆，號召群衆捉鬼
工黨糾察隊更多次包圍指罵勇武
影大頭相
阻止其他人發言（大台霸權）
協助警察拘捕示威者（篤魁）
今次運動中強調的
不分化不割蓆不捉鬼不篤魁
是針對泛民左膠的警告
不要出賣抗爭者

而無大台則更重要，誰掌握了令群眾停下來的權力，就是政府收買的對象，學聯周永康釋出善意，升級證明升級冇用，要人舉高雙手不還拖
一衆黃絲信徒被打得頭破血流

泛民主派支持者常用
黃絲/藍絲
而不用國際慣用的左右派劃分。旨在打壓本土派存在感。泛民不可能勇武，那就把勇武歸類成「黃絲」的一份子

勇武就會上當了
當「黃絲」勇武被打想還手
左膠就會屌
「打人會失去中立派支持」
今天大家知道了，左膠就是警察

當勇武想用升級用火
黃絲左膠又說「用火畫面唔好睇」
魚蛋革命泛民又岀來割蓆了，譴責暴力
打警察？坐監啦，暴徒要承擔法律後果

當勇武認為獨立是唯一岀路，要投梁天琦
黃絲左膠又急了，蘋果日報瘋狂抹黑武漢琦！港獨係鬼！俾藉口中共！
下次先投6號，今次關鍵一蓆

當有人想舉美國旗，宣揚美國立國精神，引起外國關注
泛民左膠更急了：誠懇呼籲大家唔好舉美國旗！不要給中共有藉口說外國勢力介入！自己香港自己救！
如果聽泛民的話，今日就冇人權法

既然勇武思潮壓不住了，就不要讓人發覺，原來泛民是反對勢力中的負資產
一直站在本土派的對立面。

DQ呀傻仔

你係中國人？

佢開facebook直播屌人通常都唔底

乜連登仔咁多人支持23條立法
個個吹奏本土泛民台

問題係班販民派一樣啫住共產黨二三十年前嘅嘢

明明嗰班老嘅大部分已退下.

神駒又中

我寧願信田少John Tsang會出賣共產黨
都唔撚信販民唔會出賣選民

True

Push

白兵只係恒大bba畢業嘅地產佬仲要亂鳩咁講 成日以為自己係美國傳心師，食屎啦！

剛聽完神駒怒屌白票兵團，所言什是，帶頭盔做咩者？帶住面具緊有問題係鬼啦仆街

仲有依家選左，打定輸數唔特赦預左義士們起碼判四年以上咪請住自己人先，呢個係試點下屆先再請義士囉，到時泛民累積左資源就更加會請義士而非退休走，楊岳橋都用幾皮請人玩Facebook啦，即使時間可能係30年，總會排隊排到手足既。

仲有我點都唔信四年內共產黨會變聰明改程序法律
我地有四年時間部署黃絲特首做王，我地緊係要信專業律師守住法治性命啦，唔撚通信白兵呢d無讀書咩。

功能組別個個都係專業人士黎，如果從業員都改到有選票，唔通個藍既議員可以迫到政府撥錢救旅遊業同有利益既交流團就收買到我咩？ 緊係唔撚會啦，從業員有利益又點？政府針對黃既功能唔撥款又點？我地點會比利益收買到？唔通精品玩具平$20我就會買牙？唔通戰鬥暴龍獸成本價砍貨就收買到我呀？屌你啦白票兵！

亨利個老婆係警魔高層
如果制裁狗隊好容易變人頭交出去

堂主 所指需要補番的「香港（社運）近代史」

盧斯達：連登仔係一班中途政治友，無跟開歷史，情濫理盲，而又六神無主。

亨利晚晚被老婆用槍指住叫佢奶西
“奶吖嘛， 快啲奶，大力啲”
“好臭呀” 肥亨表示
“唔奶一槍打爆你”
條禿頭肥頭耷耳，唯有將條又肥又短嘅利伸到長長又闊嘅山窿入面
“奶得唔舒服！大力啲！” 跟住掹佢啲頭髮，晚晚抆，變咗禿頭
肥亨奶完想屌
“屌咩屌， 返去出多幾個分化po啦7頭"
食軟飯的亨利唯有返去密密出post
”你扮還扮唔準講黑警死全家呀”
肥亨含冤受屈底下唯有不停走去鬧黃絲， 唔係交唔到貨又要奶西㗎喇

你屌警暴？警暴屌你就有份

勇武？奶西個陣呀嘛！

完本唔知佢邊個 睇林匡正CU live
條肥仔live爆嘥d軍機已經覺得佢好撚On9
之後發現佢真係條on9

幫老婆立功㗎嘛
影曬啲佈局等人捉呀嘛

帶住面具唔出樣係鬼，勇武都係

你老母未打就預輸，要哂鳩佢地咁多年時間入去坐，入到去仲要俾老黑打，都未肯定泛民拎完資源會擺返幾多落去

仲守住法治，守到就唔會而家話法治已死啦，訓左幾耐

你肯定唔會？順帶一提民主黨10年入中聯辦傾左5個超區出黎，又唔係選你上去，你自己唔會姐，你點肯定選左上去果啲唔會，特別係莫乃光果類，你話阿布泰老闆果啲我都仲保持觀望態度

肥亨又搞港獨又搞抗爭仲可以係中大教書

人渣白兵

一個爲反而反既肥仔
完全無替代路線

白兵你除低頭盔用真名示人先再講野啦，單係呢點，神駒可信程度仲高過你。
同埋白兵呢啲乜撚野方法都ban，自己又提出唔到可行嘅方法，淨係識得等美國打救，信果啲人真係on9。
同埋啲白票黨成日話神駒立場轉，好心啦，人係會進步，泛民呢大半年進步左唔少，加上香港基本環境嘅轉變，所以神駒改變立場有咩問題，佢轉立場都係想達到五大訴求，何罪之有。
而投白票就真係教條主義上晒腦，on99咁